想同大家檢討下一啲運動嘅原則

我口才廢，有咩講得唔啱大家指點下

每個人，都有一個大台，就係你自己
你自己想點做，想做咩，只要跟隨自己嘅諗法
所以，大家都唔應該強迫人跟你嘅「大台」
你可以提供意見，可以勸告，可以商量
但係絶對唔可以屌，話手足係鬼嘅更為過份
但我都希望所有人，唔理前線定後方
都時時能夠企喺對方嘅位置思考
學習了解對方
再作決定
而決定以運動為中心
一切為 光復香港 為 五大訴求
我地係手足，我地係同一嘅方向

我地要尊重每一位手足嘅決定
萬一真係有咩意外，不割蓆
大家再一齊諗辦法拆掂佢

如果你真係好不滿，要同對方檢查
唔緊要嘅，因為大家個初心都係想個運動好
但係我認為有個原則
就係對外嘅槍口一定要比對內嘅多
記住，對付敵人⼀定係首要

而對於今日嘅行動，我覺得有位手足講得好好

後排要有上前的勇氣
前線也要有退後的胸襟

前後雙方，本是同根

光復香港，時代革命

記得有巴打講過紅土遊行之後有班示威者行到旺角警署出面，有一個鬼不斷叫在場人士留低，又不斷話「點解要走呀？」之類嘅說話 但明明當日冇計劃過任何嘅圍堵行動，我相信宜家金鐘都係一樣情況，都係有班鬼不斷叫人唔好走，宜家共識都係叫走，到呢一刻喺現場仲叫留低嘅人好大機會係鬼

我可能無能力勸到大家我只係希望大家可以智勇雙全，理性啲講，宜家仲keep住要留低嘅仲有啲乜嘢目標？我剩係知道今日嘅戰略目標（搶佔國際輿論）已經超標完成，到呢一刻仲要留低對成個運動仲有乜嘢positive effect ？定係比黑警打一身之後仲要聽日報紙頭版就係衝突畫面？求下你地，大家一齊走，好嗎

後話：

今日總結，我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如之前呢三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上今日目標已經達成，冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得唔係太好

同時之間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

個人感想，其實今日我見到有人留守，
係真心有啲嬲，好想屌人！
但係諗到大家都係手足，
就知要冷一冷靜，唔應該屌，
頂多講多兩句勸下

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

大家早啲休息